
20 августа, я никуда не опаздывал
Сидел потихоньку фразы на бит намазывал
Собирал их в пазл, в итоге что-то сказал
Под утро луна устала, закрывались глаза
Я так люблю этот закат, солнце красит розовым
Я так люблю смотреть на небо и видеть звезды
Когда уже поздно горит мое окно
И я наверное самый необычный житель этого дома
Бываю даже добрый, если меня не трогать
Защитные функции включены и работают
Защита от ботов и роботов в форме
Этот биток минорный на фоне оформит контур
Может его включит кто-то чисто для понта
После 2-х водных на ухо ляжет ровно
Рядом девочка послушает и спросит: «А кто он?
Это из той группы, что пели про порох?
Я слышала пару альбомов, а это — что-то новое.»
20 августа 11 года
На улице тепло, но я сижу дома
С грустным еблом, вчерашний вечер плохо помню
Пью молоко — кончился пакет с соком
В столе твердого кусок, во дворах босота
Кто-то звонит на сотовый, включает босса,
Я отключаю звук, я не готов решать вопросы
Сережу объявили в розыск, просто не повезло
Да не то слово, будто страшный сон
А мы вдыхаем озон и делаем музло
Уже очень давно, видно с детства загон
Закон можно обойти и попасть в сети
Можно быть на стиле и не выглядеть как педик
Можно двигаться на ауди, а можно на мопеде
По пробкам он быстрее доедет
Дует ветер, на коробке играют дети
Бошки забиты в ракете, низкий профиль на лете
Моих фото больше нет в твоем макбуке
Ты с каким-то полупокером ела суши в Тануки
Сердце постукивает, новый день наступит
Пишусь на студии, телефон недоступен 
По-ходу связь тупит, излишние амбиции
Приводят многих в тупик — вы дерьмом пропитаны
А на чё ты рассчитывал? Твои дела белыми нитками прошиты
Так что съебни в камыши
Оставь ключи от машины и метку отключи
Ты не рычи, а то тобой займутся врачи
Пирочинный ножик возможно наточить
Испугаешь, но не очень, как трахался, а не кончил
Это можно выключить и можно удалить,
Мне как-то похуй вообще, делайте что хотите
Как дикая растительность тебя может вскрыть
Утонуть или плыть непонятно куда в корыте
С дырявым дном руками выгребать воду
Или быть модным : носить Гуччи и Луи Вьютон
Из тела выйти под допом, зависнув под потолком
Стать на время свободным от рук кукловода
Нутро как обои, разодранные котом
Но сиськи Семенович мне важнее по-ходу
20 августа, я никуда не опаздывал
Сидел потихоньку фразы на бит намазывал
Собирал их в пазл, в итоге что-то сказал
Под утро луна устала, закрывались глаза
